[IVE] i大討論區(12) 出成績啦!!!

升U lu

入u lu

推撚咗成晚依家先有得睇

終於可以離開IVE呢個鬼地方

好多學霸

冇書讀了
馬沙要出動了

好感動!!
IBSP A左, 英文A-, Sem 5 gpa 3.93
Meet到thei offer

我個supervisor真係派grade, 已知fyp有5個a range

thei邊科？

唉跌到2.6

IBSP B 左

Cgpa差0.02先入到u,一陣搵阿sir

3.93都讀thei?

搞到啱啱好冇左distinction

不打j一個月

3.85
cgpa 3.7

唉屌

GPA 4.0

問下近況咁 個post比BSE騎劫
好難先搵到同門師兄睇

有冇THEI BSE巴打？

痴線個個學霸

Thei civil

出現了

得你一個

thei civil 要幾多gpa

想問IT Thei yr3入耍幾多gpa
保唔到3目標應該要轉戰Thei
打歐霸杯

之前無諗過會咁高gpa
頭4個sem cgpa唔過3
依家cgpa岩岩好過3

HD入thei year3 conditional offer 2.6

睇嚟我都要打歐霸

屌 個網又入唔到 好撚垃圾啊ive

問下d舊同學咩分先

呢到個個都meet offer入u
我呢d目標合格畢業既可以收收皮先

HKCC FD 差0.03 入 paed 求情成功

唔洗太擔心

Me too 轉戰歐霸杯
李cc F左我科消防

巴打你fd係咪今年non-jupas?
可唔可以講下佢點做？

差0.3分先有3

個個都學霸

想升U

仲未入到document個網

社工 3.34畢業 唔知入唔入到U

+1得個b, molamola

Same

3.66 grad
我心滿意足

上連登ive仔並非等閒之輩

我都覺

巧kai心

關咩事
學霸會上lihkg
唔等於上lihkg係學霸

文件下載系統服務暫停

唔洗睇lu

啱呀，呢個logic

yes

隔離post先有人炒左要retake比人串緊

sws都死埋入唔到, 今次it狗食硬屎

無2.6是咪唔洗諗thei任何一科

今年的

又無問過佢詳細點做

不過見佢都係直接SEND求情信加埋自己成績表去paed

得3.2 今個sem 係懶左啲 掛住玩NS

之前4個sem 一下比佢拉低哂

Sem1 3.1 點知sem2 2.06 想死

終於畢到業

I know that feel

SWSDownload Service Suspension
文件下載系統服務暫停

We apologize for any inconvenience caused.
不便之處，敬請原諒。

又唔比人偷跑又要垃圾ser

機械巴打點

終於有1個
我啲fd全部meet唔到

重有個巴打架
不過唔係ive仔

CGPA 3.5幾

IT狗自己柒左, 唔肯偷跑, 結果大量人谷去9點, server玩完!
所以ive仔既力量千奇咪睇少

呢個分會唔會有hku eng二手飯

有冇人知

係咪好多手足要轉戰歐霸

拖sir幾分

大學又近左一步啦 開心到想喊

2.2

差咁遠？

HKU space?

3.2下話？

今日ive仔算唔算ddos

Thei係咪乜科都要起馬2.6?

想問有冇人試過上訴成績係成功

唔好話我打沉你地(BSE)
到SEM 3 個CGPA冇3.4x-3.5既話
PolyU(BSE)一定冇望，到時要認命
大家加油。
我有個fd CGPA 3.6，都入不到PolyU BSE,沒有N手飯

Yes

應該低過uwe既門檻,我諗2應該都夠掛
上次uwe黎介紹話唔過2.5就去隔離THEI

正常THEI > UWE啵

唔過2.5就去Thei …有冇收得咁低

THEI conditional offer 2.6 (IVE HD)
UWE conditional offer 2.0(聽人講)

上個sem 2.33
今個sem 2.5x
好灰

雖然THEI 垃圾，但起碼都叫local Degree

八掛再追問
Thei會唔年有n手飯>2.6
可能2.5 2.4既人都有offer

thei cond offer 2.6點會低過uwe

engine科定其他科先？

IT

已 Grad，唔知有無 HKU BEng N 手飯食呢？

Uwe 收2.0
Thei收2.6
認真

諗緊讀唔讀Thei好

應該有，不過巴打yr1定yr2?

咩科先？

Building services engineering

肯定係thei bse,我係外校生cgpa3.14,佢都要我讀2年半同埋要放榜日親自去拎offer

IT科方面其實thei好d定係UWE好d？

halo

其實都係差唔多 但比我揀就UWE, 1年內搞掂又唔需要讀SDD, 語文科

local degree > top up,不過有frd uwe fresh grad有16k

yr1
有冇咩建議?

要我追翻過3基本上冇可能

未必啦，今年多人報左。多得speed 冇左BSE SF

我IT科

你自己決定啦，我讀THEI 係想玩多兩年，暫時逃避下社會

奶西ching

我見佢所有科都set係2.6 or above
你可以打去問

2.7追到?

唉，讀書都係最快樂最自由。

依家2.64
2.7應該得 sem3多project 自己控制到

it 唔多人報,有機得

升上2.7博吓edu bed ict仲好,我收 cond offer個陣要>2.7就ok

工程未必係我真正興趣，但為求係香港生存，我冇得選擇。醫療/商業我又唔太鐘意。
我淨係想走出香港睇多啲呢個世界先再面對社會
香港政治同住屋環境我好討厭。

sem2 3.79

同感,有得選擇一定唔會揀工程

SEM 3易拉低，自己小心為上。到SEM 3啲電已經用到8899，要到暑假先可以叉翻滿

但係香港冇得揀

Survey Sem 2 1.28 是否已完？

你得既

cgpa得2.2 想升thei survey有無機會？

教書

有難度

而家sem3 驚大跌

bed sf有科it，2.6-7都有機非有牌既科其實唔應該揀thei

呢個諗法我都有

好agger奶西清

city survey 收幾多分
ive 仔問定
sem2 cgpa 得3.3

但係係咪讀完出黎教書

ied

PT夜晚測量HD
Sem 1 3.55
Sem 2 3.46
希望頂到Sem 9 distinction grad
半工讀真係好撚攰

唉，所有投胎唔撚好做香港人

可以做it狗

巴打知唔知你個fd搞左幾多日就求到情肯收佢？

想升surveying ?

搵個關係好既阿sir幫你send封求情信過去

教育學位但係做狗

sf個個唔係

想入bs

今年未聽到city 有收Ive

我搵唔到

搵襯都science education

巴打咩科

大電

入poly都不錯 考番個ielts 7 3.4都入到

大電rmit要幾多先夠

ty定 whk? 同你一樣分

咩科先

Survey

讀酒店 gpa岩岩好得3 係咪收得皮？

Thei今年收咁低分

係咪一定要考ielts?先有得in

ft or pt?

唔洗IN

E個sem d midterm 好多都考得唔係幾好
Exam已經好比心機去溫 但係都考得唔好

BSE師弟妹點呀?

ft

civilyear1 cgpa得3.37 除咗thei仲有咩可以報？
ugc應該入唔到

請問Ive FD 申請到學費減免之後就可以申請果個扶輪會獎學金幾時會有結果？

以往好似起碼要有3 今年應該更高

cgpa得3.3x

3.4x 仲有冇機會拎到TSE Offer

Sem2 高左0.01 但英文speaking ca f左

Lm

你都等緊tse? 我都係 但你都有ust offer la 唔好同我爭

升U lu ～

BSE黎講3.3雖然唔上唔落
不過都要繼續努力
學到野始終都係自己得益
反正有thei補底
依個成績又可以報下non jupas啲冷門科
盡力keep住啦, 甚至再爆高少少

師兄你係咪mh?同埋你今日係咪返左學校？
如果係我應該識你

冇, 老屎忽我上次返MH係幫師弟同啊sir借D好既IBSP俾佢睇

見到個post推到好前先入黎望下
design project / 電B都可以問下
兩科一科A-, 一科A
btw電B俾返哂葉sir

mh?

gpa 3.6

咁我估錯想問咩係IBSP?

industry-based student project
姐係FYP
4x credits

你就好啦

有冇巴打有ust cs offer?有嘅可唔可以講低你嘅cgpa比我參考下

我怕sem 4 sem 5 保持唔到

得一科a 其他爛晒grade

老母閪趺左0.01
cgpa 得3.62

SAME

應該仔幾多GPA

如果拎D/C-洗唔洗retake

你起碼過到3先
我過唔到

你想主動申請RETAKE都唔比

Sem1 Sem2冇GPA3 係咪已經唔洗諗大學

入U了 各位師弟妹加油

可以試下八大 Top up ，SF degree

轉戰歐霸杯

science education係普通degree黎

但係唔想讀埋教書個D野=

之前interview問過佢，佢話大部份係it 野少部分science野冇教書啲野

我DSE中英冇3
佢NON-JU 要中英3

邊間

咪再講

保唔保到2.6

繼續奮鬥！

我都想知

poly EE yr3

有冇人講下升大學既step 大約幾時報

又爆4

以前hi cert已經可以上degree, 好多阿蛇都係hi cert 上degree再上master, 宜家hi dip都未必入到

老老豆豆 i大d科有冇得appeal？懷疑考試份卷有問題

sem2跌左0.3 ! sem3 我要發奮途強 !

有電b點爆

有得 appeal ，但同阿sir 講左先，叫佢睇睇你個考試分。
真係有問題先appeal。

3.9

到時會tutor會提你 順便問下佢可唔可以幫手寫封推薦信 12月尾至2月上大學個網報，愈早報愈快有得in(即係機會大啲) 揀好科upload哂documents交錢等interview

真正既畢業證書幾時先有得拎?

三大就11月左右就有first round，夠GPA 報first round真係好重要 分分鐘唔洗interview就直接收offer

其他U [poly,bu] 多數都12月 deadline，city就去到2月先dead

city就一個個major咁計錢 有錢可以報撚晒佢，其他U都係得2個choice比你

最後就係多d留意non-ju post

有 如果個分離上個grade唔太遠都可以試下

好似11月

佢地會知道個分，你睇下係咪同你心裏面個分差好遠。 如果發覺有問題都係要正式appeal 先改到。
差少少就唔好搞啦。 等陣升唔到比班阿sir 以為你係麻煩友就得不償失。

無 tutor推薦會點

某d大學 先一定要academic referee
可以唔洗recommended letter都得 不過最好都有

我既情況係first round 有得 in，冇就normal round

CITY 直頭連reference letter都冇位比你upload上去....

Sem 2 GPA 3.17
Grad pro 拎A

有冇可能入到APA

其實你問得佢佢唔會唔幫你寫, 除非真係好大仇口
我係email比department大佬問可唔可以幫我寫, 佢唔識我都幫我寫

課金啦！
3.0 同2.9收offer 個機會差好遠

課金起碼自己唔會後悔

想知會睇CGPA 定 SEM GPA?

lm

有時佢知邊間唔洗REF. LETTER
佢會同你講話個間唔洗

你2.9x?
如果你2.90都幾難上3.00

HKU

笑左
我都諗住我科科A
但最終得嗰3.17

我都知
但要出成績之後幾耐就要課?
同埋email問下先好無?

poly好似都係冇位比你up上去 如果冇記錯的話

有無人話我知 sem1 2.71 sem2 3.30仲有無機升大學

我想問下 我year 1 only
如果想玩non jupas 係咪比sem1-3既gpa就得？

係

cgpa 3.29 同3.3 差這麼近那麼遠

Sem2 cgpa:3.8....

仲差一個sem好想喊

IBSP 有冇得appeal？
appeal 完個分低過原本拎個分會點？

頂住呀巴打，一個一個sem捱過佢，明年今日 你會覺得值得

meet 唔到offer?

我諗2.99先惨唔過3但又唔係差

皇牌巴考成點 過3？

[member]2.6[ /member]

正常應該睇cGPA

LV4普通話 C

有無 EE / ENG 師弟有升學問題

本來應該潛水，不過見放 GPA 就上水解答下問題

唔係ive可以問？

你下個學期再爆上 3.5， CGPA 咪有 3.2
Sem4 再繼續爆咪有機會升大學囉

Sem3 得返唔夠一個月姐，一年爆升 U 抵過你中學捱六年啦

年尾

有咩問

appeal一科要5舊水 結果unsuccessful就見財化水

問左呀 sir 先比錢

我頭先有fd問完
專科好似免費

語文科先要

好似炸下

想問吓engine啲n手飯幾時開始放space 3.14有冇機會食到同埋我個frd都係engine不過係cccu gpa2.99,有冇機會食n手飯

其實係問邊個阿sir？問班主任先？
如果係主科免費 咁就ok呀

你報左咩科先
3.14 報水泡科係有機會的，2.99 應該無咩可能

其實已經放緊，但都有人比左錢唔去 reg day，所以 reg day 附近日子都會派兩三個

真係爆到就抵返晒

點先可以做到你地咁過 3.5...
屌，普通話拉低晒個 gpa

我呢邊係秘書處拎FORM
之後填完交比自己專科部門

死都頂埋 聽日開始溫書

問返果科呀 sir，佢會睇睇你個分再比意見你，如果差唔多分兼且佢又好心地，咪會叫你唔洗 appeal

報左poly TSE 同BSE
收幾多分到 幾時派offer?
完全冇消息

我同個frd報咗material eng,佢另外報咗applied phy, poly我同佢都報咗ate同engine phy(opto)

加油呀 再爆多次 3.8

TSE 上年收 EE ~ 3.4
BSE 收 EE > 3.6

講緊 N 手飯，依家已經有 offer 個班會再高分 d

師兄想問下sem1係學啲咩，洗唔洗用個暑假去操個m2

Applied phy 2.9 有機喎，不過真係乞食
不如去 thei

City Material 我識人 IVE EE 3.0x 入左，不過都兩年前

咁poly嗰兩科有冇少少機

學返中學 Circuit + M2 既 Vector, Log function, Differential & Integral calculus
睇下 Phy 書 + 上 youtube 睇下 M2 既教學就得，無必要操
好好享受埋最後一個暑假
IVE 兩年都忙到仆街

ATE 無咩機會
另一科唔清楚唔敢答

唉，今年有frd3.2x收到first round material offer ，其實算唔算低咗

唔該哂巴打

我有同學當年八月中都收到 offer，所以仲有一個月時間收 offer
最後一個月上 office R offer 主動啲點都要做架啦，最緊要唔好怕柒，敢於嘗試
仲有機會拎到 offer 架

上門 R 佢 programme leader 點都好，試下先啦

直接去city 個 department programme leader R offer?

Email 又好上門都得，要 r prof 唔好 r officer

記得要禮貌啲 坐低要問左先，走要關門

咁都係email佢先如果今年冇offer,下年gap year再報有冇啲科可以推廌比我同我個frd

你 major 係咩？

Mech ???

gpa

cccu 報 city 電子啦

依家有 offer 既應該 3.7 la

我bse，我frd好似冇major

rmit / thei 都要試下
bs 類別既科太搶手

報咗thei,如果唔一定要bs個邊既，有冇其他可以推廌吓

有呀 i大EE 宜加cgpa3.57 first choice 有無機會食到 poly n手飯 定係要gap一年 (first choice EE second choice TSE) 我入到tse已經心足

cgpa 3.7同問

sem 5 係冇跌到？

唉痴撚線一返到學校班同學係到鬥A多

個個話自己拎到7-8個

咩科咁撚痴線

Civil 呢頭講完有科成3分1人肥咗果頭鬥A多

學霸中之霸者

下
yr 1？
邊班咁癲 01-03班？
仆街molamola 咁多人 > 3.5

跌左少少 仆街英文比個C+我 我英文未試過低過A-

乜成績關咩班事嫁咩

Engine科差0.02先meet到offer有冇機會肯收我?

Ps poly paed

梗係關 有d班d人特別勁 d阿sir又好d

巴打又係報左呢兩科?

7日

email問左升grade既機會先?

好撚chur

[quote][/quote

同學如要對考試結果提出上訴，可按香港專業教育學院學務委員會所定上訴規例提出上訴。上訴申請表可於詢問處索取，填妥的表格須於下列日期前交回詢問處：
- 學期成績（適用於所有同學） ：2017年6月29日或以前

- 總等級評核（只適用於畢業生） ：2017年6月29日或以前

vtc email 其實有寫

Ive hea99都3.5 up grad啦

sor我yr1

機會好低
EE/TSE不嬲收3.6 up

上個sem先有個仆街呀sir乜撚野tips都唔比

大家好，我有少少問題想請教大家，我本身讀緊part time hd咁今日都派左sem2既成績，我想問下係咪可以用兩個sem既成績經non jupas報大學in?小弟唔知可以問邊個，希望有人解答到 thanks

想請教改名同變做絲打潛緊水個位師兄
首先應該點叫你?
叫返做_ _得唔得?
其次
作為青大仔
點樣準備non-jupas interview
學校有無支援?
例如workshop
如果無
有無咩推薦既資源同策略?

yr1 仲要IVE仔就唔洗諗啦 我果時YR1 cgpa都有3.7x 巴打比心機 唔好HEA呀

又話TSE 3.4

補充返我係讀屋宇裝備

你個名

巴打真心想問一問，可唔可以幫手解答下。頭先追post見到話要有sem1-sem3個分先in得？

pt hd sem5當ft既year1 拎cert走
如果用pt報 應該要year2或者完曬9個sem先
9up

即係點都要完哂個課程自有得報？

我係黎八掛下既

不過你yr1就報?
yr1報聽人講要好高分

PAED 今年都 cut 埋，應該無乜剩

我所知大電要 3.60 以上，TSE N手飯絕對夠做有突

paed我有pt time offer不過聽講ft收3.3 above

有跟成績分班

我係 TG group 教左你點做

GAP 一年易入好多，你都可以做一年野試下，時間唔怕哂，有經驗第時 Grad Job 都能力搵份好啲既

PT HD 好似三年？last year 先報

We hd要幾多gpa先有u讀

Ee

最好唔好亂叫，我怕又比人追擊
學校啲呀 sir 廢架，唔洗諗住可以幫到手
唯一有用啲係 SDD 班老母，請佢幫手睇下你講野既內容，同埋有無小動作，常見既有一邊講野一邊玩手指 / 搖櫈，執下外表就 OK

內容方面一定有自我介紹，分半鐘內一定唔好太長，簡而精就得。
題目來來去去都係點解揀呢科，IVE 學過咩，你覺得呢科有咩前景，或者你入到黎想學到啲咩？
準備到就準備，留意多啲時事睇報紙 (注意政治取態，到時侯一定要中立)，然後盡量講
佢係教授你係學生，佢一定睇得穿你
所以唔洗怕柒，因為一定柒
只要比佢見到你有思考有準備就得

7月尾 N 手飯

3.2 入到電子

FT 可以 Sem1 尾報，有 case DSE 20分 + IVE Sem1 4.0 直接升左 HKU
PT 應該要讀哂了

Sem1 >3.8 + DSE 夠 20 分可以試 HKU & City

但我讀緊pt喎..班入面以年長生同用學歷入既同學都有

Take 住 PAED 返住工咁報多次大電 ？

PT 應該無咁明顯，FT 會跟高中科目同成績分，FD 上黎既又跟科同成績分班

唔該你
我yr1 平均gpa得3.19
係咪努力d搏入電子好d?

唔該曬

大電收好低？

搵份 consultant/ Main Con 做下
即係 ARUP AECOM MOTTMAC MEINHARDT 金門 禮頓 新輝 呢啲公司做一排，下年再報 Poly 應該 3.3 都夠入
然後有經驗更加易搵兩電一鐵 intern，Year2 Year3 夾埋做兩份intern，Grad Job Interview 實屌打哂班 Jupas 同學直入大公司
其實未必差過你直入大學

今個學期比你拉返上 3.3
九月報科大電子就 100% 有 interview
有無 offer 就睇你見成點

原來
Thx

我都係寫哂 IVE 比賽 + 之前啲獎學金落 CV

唔低架，不過你返過工佢要求會降低啲
到時報 BSE EE ME 咩都好啦，但就唔好執水泡科再哂時間啦
不過一出黎做野你個想法都會變

我會努力

最衰英文C撚左 唔係CGPA有3.6up 唉 希望食到TSE n手飯啦
btw巴打都係poly?

有無話返咩類型既工著數啲 (main/sub con or MTR?) 不過最好今年有啦 因為小弟年紀都唔輕

唔係 另外一間有大電既

7月尾先會有? 因為我6月尾7月頭去旅行 好驚miss call (會整漫游) N手飯係咪逐個打電話 聽唔到電話就無?

Main Con la，你做左 MTR 就唔會捨得走 走左到大學畢業要入返 MTR 又難

係呀 佢問 IVE 拎分紙跟住個排名打落去架

Miss 左我幫你唔到，七月頭應該唔怕，月中開始要留意

原來你都答左 唔該晒巴打

其實你係咪鏗哥

main con 請IVE仔咩 宜加仲要成6月尾 就7月啦啵

我個年係七月尾，然後 Workshop 班同學一個個咁收到 Poly EE 電話問有位讀唔讀
同學 3.4x 都收到 Poly offer 但係都 turn down 左因爲交左萬幾蚊學費比 UST
個陣玩比賽係 IVE 玩到八月先走得人

但MTR點解會唔捨得走 太HEA?

叫呀 Sir 介紹啦
IVE GPA 咁高洗乜自己搵工，叫呀 sir 幫手掉你份 CV 出去分分鐘下星期就簽得約

好 唔該晒! 希望我都會收到電話

係 同埋大學畢業入 MTR 好難，我依家都寧願當年 HD 入左 MTR 先再讀 PT Degree

係幾多年前 今年競爭好似好大 3.4x 係TSE? 如果比我我應該都會放棄果萬幾蚊讀POLY ust ee (問定先 其實我宜加都有poly pt paed offer 已交錢 但唔多想讀.. 萬一到時真係無offer 要gap一年 再報poly non jupas果時好唔好比poly知道我讀緊佢既pt degree? )

召集Bsejj
點睇一街3.5

真心咩..同埋唔高啦 大把人高過我 但sem5 出左gpa後 好多人啲gpa好似跌得好金

點解 U grad左唔係應該易入啲?

升到上 Engineer Grade 月薪有四萬(外面二萬尾)，每日準時遲到早走 (外面每日 OT 兩個鐘)
返工有一半都係扮工，而且啲人話人都唔會用粗口
你仲點捨得 quit 左份工入大學再爆 1st hon 入返去 CLP HEC MTR
不過壞處係 HD -> PT Degree 可以升到既頂位唔高 但做十幾二十年都夠五六萬過世

U Grad 分數要 TOP 10% 先有得 interview，然後幾輪試卷面試互片先拎到一年唔夠十個 Offer
難過 HD 入

Poly 一定知 無辦法啦唔通唔讀咩

唔怪得之成日壞車啦 本身都想報CLP 但過左deadline.. 想入MTR既原因係因為想真係GAP year既話 有MTR既經驗 TSE收既機會好似大啲?

咁到時仲可唔可以用返IVE hd個成績報 定要用pt degree個成績報 PAED真係好頹呀

CLP係咪都係咁難

我 2014 畢業
係 Poly EE 唔係 TSE
當年入左 TSE 既同學後悔緊 因為 MTR 唔會請 TSE 呢科 政府又唔會請 Poly 搵 BS 公司人地又當佢白撞
到依家未搵到工

呢三間都係咁難

報返 IVE 成績
我有朋友 3.0X 畢業，做一年野後入左 TSE

嘩.. 3.4幾都入到Poly EE 好葡萄 宜加應該無呢支歌仔唱啦 (其實前排見到人地HKCC 3.4X入到.. ) 點解MTR唔會請返 transportation 唔係食正鐵路果飯架咩 ? 入政府係指EMSD?定普通公墓員

收 佢個科出黎既學生都入唔到 MTR，反而有 MTR 既人要入佢個科，點會唔收
不過 MTR 收 HD 好似要著制服做兩年學徒，無得走

咁好 佢果年返咩公司? 但係咪入返YR1

無得走既意思係因為簽左約 做唔夠2年就走要賠錢咁?

經Ive入u既先係人中之龍

MTR 請 ME / EE 都唔會請 TSE
我所講既政府係指所以部門既見習工程師職位

好似都係 Sub Con 黎，無錯入 Yesr1 讀 4 年

係 Poly 鐘意實際工作經驗姐
其他 U 無得咁玩

咁大獲 雖然我又唔係話好想入mtr 對呢間野其實無咩好感 但TSE個朵咁臭架咩 政府又入唔到 MTR又入唔到.. 不過我收到tse offer既話都會狗衝

其實呢個post係咪for engine 巴絲

哦.. 咁如果N手飯 係咪都係yr1 entry?

咁算數啦 搵main/sub con做下算

跌左0.1

fyp累事?

咩grade 你英文同科Engineering project 都A到?

多謝指路 唔該晒 人生總算有d 目標

想問下經non jupas報大學會唔會睇返dse成績（要有3322）？

3大會睇

我仲以為讀晒兩年可以cover 3322呢樣野

咁如有 中文肥左 英文拎2

係咪唔洗考慮三大

傻豬 我識人222 都收 (HKU)
唔睇itels
算唔算好消息?

不如問鏗哥

我都想知
我ce英文3 al ue F
想報3大

其實engine/IT 大多數都唔睇
中文冇咁重要 最多都係叫你考返個ielts

之前我問過鏗哥ust IT科好似係唔洗英文3(唔知其他科點)
因為ust好似(係好似呀下)
認授ive既英文課程

其實科中文…
你知 我知 個單眼佬都知 中文真係查考運氣

IVE Survey CGPA 2.4
係咪TOP UP都唔洗所有諗

巴打我想問IVE MECH可唔可以升讀其他ENG？？

有冇收到風三大cs 收幾多cgdp
跪求__ __解答
感激感激阿

gpa?

3.68

其實唔同科可以唔同
我識人hku ee要補番個中文 但英文唔睇
但hku Me 唔睇有無 3322 乜柒都唔洗補
咁多位唔信嘅就算啦

我3咋

同意唔同科既語文科收生標準可以唔同

報 HKU Year3 唔睇，Year1 要睇
CU 一定要中英 Pass
UST 都唔睇

起身返學啦屌你

好chur

派卷未

Poly收Ive仔係咪真係寧收MH都唔收屯門
有師兄話大家都3.6-3.7x
MH有人有offer TM未有

我last sem都過3但差小小cgpa先有3
不過一早有ugc direct offer 岸已上

ugc offer
我仲要做多2年i大仔

cgpa 冇3都有ugc offer

Award gpa 3.7+ 入唔入到poly EE year1

最後一個sem炒英文
仲有冇機會讀Thei

利申 BSE

諗諗下 其實宜加我都叫要左 poly pt degree 個offer 7月22號就reg day 想問下會唔會影響到我食poly 既n手飯? (已經有offer唔會再派?)

TM ME
3.59表示佢收就收,唔收就出黎做野
報左CITY同POLY
CITY唔知幾時轉左UNDER REVIEW
POLY應該就冇架啦

等offer啦

今年收低左

點解會咁

4108 CA
講野用既notes係咪淨係可以寫落張之前派既題目紙到?

我入左email申請 我都想知得唔得

有個同我地幾friend既呀sir話

如果救到既多數救左
格硬搵位加過分救過既,如果都係失救就唔會救

所以上訴係好少成功,佢係咁講

不過專科好似免費,如果真係想既就照去啦

有冇CIVIL撚

岩岩畢業既civil撚

同埋要著咩衫present？

又唔係全人
一般衫得

姐係T-shirt嗰啲 唔使咩smart casual？

啲notes淨係可以寫上去 但唔可以好多字

我都係列point 加小小解釋姐
其他格式都係背架啦

如果講太快,用唔盡個3分鐘有冇問題

唔好淨太多 但一定要完到問問題個句

佢話要smart casual 係咪唔洗理

揾唔到個封email
係要返去拎form?

Ea

我呢邊係去秘書處拎form再交去自己專科部門

玩完CGPA得3.69

搵工難唔難？

點解啲學霸可以連續兩個sem都爆4？係咪癲

問過miss話要smart casual
我地班考個陣就成班smart casual咁返去考
唔理佢計唔計分 跟左好過冇跟先

上訴完會唔會跌grade

身邊有好多同學都未畢到業
有d同學就做緊AE 不過唔多過13k
而我就打算升上thei算
我之前都sd過cv出去
in完就冇回音

同埋我地係SEM 5
有好多同學都冇IA做
好多人去左housing同埋留係學校到做IA

其實正常黎講,只係影到上身
上身是但著件恤衫就得
下身短褲踢拖都唔理你

我想appeal英文 其實係咪一定要親身返去搞? 宜加返緊工唔得閒 屌佢老母今日專登返去 lc啲人又收撚左工 無人係到

屌今日英文講完feature benefits冇時間就收尾
有compliments, promote business同ask冇講
唉拿嘢

仆街 好心d人打乞嗤就暗口啦 搞到我又病撚左

thei offer 唔係2.6 就meet 到？

星期六朝早去

有 點樣

因為我會讀thei, 所以我無搵工

就算係all pass/高gpa都唔一定有ia

好彩我ia係係間細consultant度做,佢地唔太俾野我做,我就成日係度做ibsp,日日遲到半個鐘+準時放工,有時幫佢地送文件去building department仲有得早放

都要返工 你係咪都要appeal? 搵左呀sir未 邊個睇你實習架

拖sir

加油
我唔得了

仲有2至3個星期就完啦
想當年我都咁捱同時又要照顧同組既小朋友

唔捱過唔識長大

我要轉打歐霸

被照顧
繼續等隊友carry 好似係

無人理我

我都做唔少架

好驚最尾B都無

大把人同你打歐霸去Thei

頂唔撚緊啦拖sir

過咗sem3先諗讀唔讀
個底差

屌埋佢

Lm攞4a條友點
知唔知佢gpa幾多

carry埋我ok？

都sem3仲走

諗緊appeal 唔appeal 但係仲未揾啊sir
邊個睇我實習就唔講啦

見人地IBSP跟個派grade既啊sir
自已就比呢科拖低曬

我見成個POST都冇姐

德sir

涯到差唔到一半真係點都死掂佢,起碼都畢到業先

經sir

我都唔係好你幾多

Cgpa差0.07先過3

上黎幫fd問下Ive fd個數三計唔計落佢sem3個成績平均分

啲project

通街都係呀sir

嚟緊讀青大 有冇巴打會reg hall?

不過我個人覺得fyp appeal到既機會唔大 巴打你都有ust offer 算吧啦
係咪ty先

問左miss 想讀 hku cu poly nursing

Dse 要 lv 3

我得 2

係咪玩撚完？

諗緊考唔考ielts好
cgpa3.5 唔aim三大 it狗

Hku cu好似會睇dse3322
Poly唔知
巴打有冇諗過考多次dse or ielts？

appeal form已遞 希望唔好俾department blacklist做壞份子

Poly中文2係冇問題

係ty

我都覺得機會唔大所以算

有冇人知appeal turn out低左分照計定點？

點睇讀完sem3 先quit

頂埋佢啦

兩個sem咋嘛 加油啦

ielts?

我仲未得閒返去整

g班定h班

我都諗緊 aim hku

邊個比爛grade你呀 _ _ wong

頂埋佢啦 讀多兩個sem就完

補返:n展it狗

唔aim三大 除非達唔到要求 如果唔係可以唔洗考ielts

跪求 HKU Engine N 手飯

ust ce等收offer就得

英文可以ielts 咁中文呢?

DSE, IGCSE

今日好累
sem3 最累一日

爆2

一次交兩份

拖蛇

好彩淨交水姐

拖蛇搞唔掂

Sd左email去poly，唔知幾時先覆
佢地係咪六日唔辦公？

點解會咁諗 你係yr1?

你唔直接打去問佢?
佢應該問你攞APPLICATION NO.

假膠呃大家放左grade 點知而家唔夠分

仲未開壇搞文字

屌 唔知點先寫得靚仔

寫太多又爆頁數

能力問題爆唔到

慢慢吹，我嗰時都9吹。吹吹下有個B+
BTW，丫sir睇你present一定睇得出邊個做得最多
所以次撚次我比其他組員高一個grade

有冇手足知poly logistics 收幾分

present要pre幾耐
應該要講咩

我俾你check哂出grade個幾日嘅post
Check完你再講多次

老屈人永世ive仔冇女冇offer冇工

屌你老母

葉巴好火

物理Degree想讀engine 應何去何從

award過3？

如果過,我諗thei9成收

award gpa = grad gpa

BSE CGPA 2.49
會唔會有機入到Thei

親生仔

微啲

都係既

keep 2.6打歐霸

係咪7月7先知結果?

入到去派錢？
唔好怪我直。
其實講真，CGPA2.6真係好容易拎，你有畀心機勤力少少咁温下書，交齊assignment 等等正正常常都拎到。
2.6個range 都未去到B-(2.7)(60-62分)

yr1 驚學校覺得我搞事即 查實係個exam分有問題 所以想appeal

BTW，未知你係i大親生仔定HKCC/HKU-Space/CCCU?

其實我係科ibsp 一下拉到呢個分....

比個supervisor 針對
最後得c

咁撚誇張？你拎幾多？IBSP?

咁你又可憐啲

做錯咩事？

其實gpa大約3係thei會拎咩gpa

就係冇埋到堆 個度出事
最後我地department 3個intern 都係C

辦公室政治，最撚討厭

係親生仔
又有錢收
唔收咩

有報到shape 個 UWE 做底
佢個course 主校就有CIBSE認
但top up 唔知有冇

有格式？可唔可以share?

HKDI d 呀sir幾撚時死 我做齊哂D野交齊fyp 比個F我係咩撚野事

至少都有合格呀 on9 同我講交齊係唔夠 仲要個質量好 我質量好我教返你轉頭啦

收到 uwe bse 既full time offer

哦..唔會啦 appeal要比錢架嗎 佢歡迎都黎唔切 巴打係咪直接去返eng department話要appeal 就比你填form?

係咪得罪呀蛇呀

冇囉 邊得閒得罪

F 咩科阿

好多project呀呀呀呀

3.5入仲有40000

Design

姐係唔洗比學費？

THEICT YEAR 3 獎學金計劃(FOR HD學生):
入學獎學金: GPA 3.0 ($20,000) / GPA 3.5 ($40,000)

一個cred都2700幾，一個sem當你讀4科 12cred 都3皮野啦 點會唔洗比錢
ugc 一個cred 1800多少少 大家自己計下條數

係 同教果個阿sir傾左 條友乜撚都冇講 淨係講個exam分 又係咁話你個grade ok 第二個改冇佢咁手鬆 心諗咁都叫好grade

VTC點好咁好死
加上有3.5up 去食N手飯UGC唔好

有冇poly既同學知upload左份award transcript上去meeting condition幾耐先會轉status

升到UGC邊個唔想升

有冇人知點樣upload transcript上poly

禁自己application no. 之後禁edit Post-secondary Qualifications個到就有得比你update GPA 右邊就有得比你upload transcript

電B

真,不過好似得ICT有

2017dse
岩岩睇完ive派果本野

佢話17/7 已經要俾留位費
如果jupas 放result衰左又冇俾到留位費，
到時ive都冇得讀 ?

基本上你唔係報熱門科就唔怕,到時可以再報

睇你i大個offer係乜科

其實你拎到張成績表之後
你都知jupas就好蠢既 個邊大約有冇offer架啦

出左surveying offer ，應該算多人讀掛

好難
上堂開始發呆

遲下放GPA 仲呆

跌破2

唔好呀

那，你地做design a都做到攰啦 ，又點會有氣去温電b呢？

中遊份子sem4應該揀邊科好

做熟tutorial就得

EE的 electrical installation 好多野背 ! 咁實用點解唔係sem 2讀 ?

sem4 喺咪就要落地盤

好想落地盤
落手落腳做先正

仲有選科

水b加lift避雷

BIM
我有份seed
利申:A

正

水B係咪膽黎？必揀？

我keep到呢個成績畢業就算

Practical training
TM的要去到薄扶林上堂
仲有得P/F，不要花太多時間同精神係佢嗰科到
不是落地盤

No
1)BIM/電梯
2)BIM/Pipe B
3)Pipe B/電梯

我意思係問係咪水b最好揀黎讀BIM好驚又無勤力既隊友，不了

我地得2條
BIM/能源
電/水B

practice training
YC仔應該會識玩7成

睇個人，我個人覺得係水a進階版，唔難合格

今年又縮淨兩個choices 咁仆街既？

即刻轉簡Bim

難唔難a

水a

bim喺乜。。。

software個個？

比較想問大哥有沒選能源
係讀喲咩野 怕背書會背死我

rivit

revit

有冇巴打知roa 係咪去完exchange 先出

唔難

啲人話唔太難，相比電A/B

易過電A

話文字有好多common sense 好似SEM 5 C&M咁

讀ME 頭2個sem cgpa得3.3-3.4左右會唔會有U讀

唔識背書

喺咪要去完，再寫埋啲報告先比翻錢你

一樣

去完再寫千字文先會比
好似係

但係我唔明點解千字文英文會係要多字過中文
中文1000
英文2000

點解咁多人會諗住讀THEi既
係出面認受性係點？
我睇過THEi學費好貴
但比tutor針緊 gpa又得3頭
過完sem3都唔知保唔保到3
諗緊入THEi算定直接唔讀

背到成隻狗咁 之後睇到人出喵果下真係

咩科？thei engine一定抵屌
利申：cgpa3頭，黎緊9月讀thei

其實點解抵屌

It狗

It狗入ied/ou la

有牌有intern

點解隊友可以去到SEM 3都唔識打code? 讀屎片? d code睇撚到我o哂咀

仲咩仲要加密

有冇巴打黎緊揀Bse 依個暑假有冇野溫定先 驚成日要retake 工程fd升上去

如果你唔想炒 你sem1就要打好基礎 數學同電對Sem3影響唔少 建議重點投放資源 但數學好易A
如果數底好既話 可以裸考數 溫科學比較好 今年好多人炒 大家都睇少左 特別係熱力學同流體力學

行申FD的朋友

申請Roa有喲咩要求

電 學串聯並聯v i r 關係
有心既學埋power點計
數學 學下polar form同complex number （好有用 一定要識 ）
有學過微積分既話完全唔洗擔心 冇既都唔洗驚 好易a
科學果度d人話仲易過dse物理 睇下d單位記下
畫圖就可以自學cad
安全背死書 唔洗溫住

重點投放資源姐係？？巴打多唔多同學要Retake所以quit

電同Power fd教左 希望到時有印象 數底唔好呀係dse好彩拎2 你講個啲我都唔識

都係早讀同遲讀既問題。
你遲下翻翻下工就會覺得點都要有個degree係手。同埋如果屋企afford得起就襯後生讀左先。
至於認受性，因為THEI 新，開頭一定少啲，但日子愈耐就會愈來愈多人讀(BSE)，認受性愈來愈高。我翻intern 都有唔少公司識THEI，鬼叫speed 冇左咩。但都唔會差，因為算係local degree
仲有，THEI 係平過PolyU speed
PolyU speed top up(BSE)都要成170k 2年。因為PolyU speed BSE 執左，所以THEI 要取代佢個位。之所以THEI lecturer 係八大高薪請翻黎。而唔係Ive HD 啲on9 Y sir

最後果句
政治不正確

science 無底既話要好睇呀sir 功力 特別第1 2 5 6課
我個呀sir好垃圾 完全自學 最尾爛咗grade

入黎坐下先

講書 講咗等於無講
派 d tutorial比我哋做但同test/EA接近無關係
無講過嗰啲野成日話自己教撚咗
加上自己廢

第3課係咩 唔記得左

series pallerel circuit

巴打係Mh定st 我都係求準時畢業就夠 再想問下畢左業既巴打番緊咩工

好多人都話伏科 擔心冇野做又驚好難讀 所以問定多啲問題

喺

me sem1 數學好差
同中學一樣，好彩sem2 +-×÷數only

成績超勁一定申請到
所以下年學霸記住申請
翻學賺錢

Mh 你呢

佢爆4

畢業等於失業

講笑

mh too

有冇bse grad既巴打講下人工range係幾多

HD Grad
15k-18k
低過15K不要做
Post: AE

爆1戰士

咁都算ok,ive仔嚟講

真心遲早吹爆

工程人工一向唔差（開波嗰時)

Sem 1 電 同科學要讀好喲 科學雖然到Sem 3都睇唔出有咩用
但因為我地今年果班炒左唔少人 你一炒Sem 3夜校黎過 你賣腎都唔掂
電就都係後面巴打VIR果喲 串並 為主 打好個底 如果成績想好喲就學埋Sem1的電感電容,Sem1最後一課摩打為Sem 3打好個底
科學既話 熱力學同流體力學真係要用心聽 唔係痛苦同埋跌破身低的分數會降臨你身上
數學拎2就幾肯定唔會炒 不過睇你想唔想博GPA 數學A都幾易

但聽講今年喲人得13K

以前同學有啲gpa得1.x
有工做都偷笑啦
13K睇下人落手做, 自己做文件野都唔算低啦

有上進心就sub con做起
起薪低, 落地盤
但如果識到人轉到main con, 人工升好快

求求其其打份hea工就物管
15K+起薪, 幾年20K+唔難, 比main/sub con工作量低

sub/ main/ 物管都識啲以前同學

我都係咁 去左問 佢話我ca係高分既 但話assignment呀果啲可以返屋企做 不斷話係因鷹我ea好低分 所以先出呢個grade 咁想我appeal咁 但我就係覺得唔會咁低分嗎 後尾幫我睇完卷 又叫我試下去appeal

15K就最多，18K都聽過，10k都聽過
個正常range 係15K到啦

唔知呀 應該點鳩你? 佢話ea個分低 跟住我話唔覺得覺得會咁低分 佢就話幫我睇下EA份卷先

聽fresh grad
12 - 14K多
比人壓價

但THEi啲學費真係負擔唔起
有冇full grant申請？

得full grant loan

Cgpa3.4 -3.5 city cs有冇可能

Maybe 3.6會穩d？

year3 要3.5 distinction

你地講緊英文？
我都唔知點解會咁低，唔讀書嘅人都高過我成個grade...
定喺我ea真喺做衰做
要點搞好

會唔會入錯分

Check啦

咁你又真喺慘

wa diu

電B唔奶呀

下..要成5舊水架 交form果下已經要??

我係講英文呀 科lan4101 巴打係咩科?

入錯分咁大錯誤?唔會喇掛...

電b
真心好難

陣亡

上個sem咪又係話水a唔掂

實捱過既！

水a爛咗

喺英文

其實我聽唔明
靠背我都唔想

又求pass

dxrxk bb

緊係啦

Moter果度開始冇得背

點算呀就死

到底係幾多
沙大教電個個 話14k左右
10k不如做m記

我聽聞大約13尾

唉 出年要比腦細撚狗了

你入u啦

想問下有冇讀緊health studies既巴絲可以介紹下依科 唔想落錯決定 將來後悔

我離入U個gdp差好遠

hd grad到都還神

點算

我見到笑咗

經仔今日有冇買巴基之星

季尾唔會賭馬

女朋友係邊

幾時帶我斬殺狗會

德蛇

下 姐係知道得/唔得果下先要比?

都係4101? 你拎咩grade 想要咩grade先

扮咩冇囡

我無

問應該仔

應該仔好少睇呢個post

要過高登馬po搵佢

sem3英文堂要寫report就黎考啦
有冇貼士雞精 好驚retake

呢到SEM3大部份都係4108

4108已經想死

se? 冇乜學神咋wo,應該估到係邊個

btw 想問cgpa 3.7∼3.8報唔報到cu cs？

青大門口搞咩

做咩事

冇人講其他自己design既product?

講果3個以外既野，又突出到 係咪有可能有少少 少少 少少 分加

呀蛇聽黎聽去都USB pen 高分極有限wo

可能會比多 少少少少少少 分掛

希望講其他突出到有分加強

唔該有冇me師兄知 揀robot定做intern 好啲

做咩

有冇SHTM既同學知upload左份award transcript去meeting condition幾耐先會轉status?

跟呢份野執執應該十拿九隱

覺得冇乜幫助

有冇人知THEI 幾時派彩先入唔入到

Thei
交第一期學費要幾多錢

[member]戒左5日J 溫書效率高好多

你係唔係要戒一個月

建議戒到有UGC

係 考完exam打爆佢

已死

之後不舉

帶住啲free rider 做proj做到有啲心灰意冷……
就嚟要交prototype , 啲test 又殺到埋黎，點算

炒test

INTERN你隨時搏到入EMSD度做
高人工又HEA,FYP又易A
EMSD有9600/MONTH
不過你一星期番一日學,就會扣番個日錢

仲有三個星期

我由sem1開始到而家全部group project都係自己一個做晒
什至係lab等等咩鳩都係
班友一係就唔做,一係就鳩做,你可以點...
唯有自己頂硬上
出到黎成績都會反映返

睇到你最後果句
自己做個好碼頭

交比D"隊友"做,得過且過
隨時合格就算...
自己一腳踢,起馬個grade對得住自己先

搵左工7月10日開始反 個week請兩日假反去persent 算

搵工個陣應該講定啦

Reg錯科真係慘過食屎

今日已收到email

冇啦 design project a唔到啦

求B

都係嫁, 好PAY, 又HEA, FYP 開開心心拎個A-, 可惜只可以做兩個月
扣左每星期一日schoolday 每個月大約有7500

我驚電b多d

EMSD唔會請intern變長工 唔好fake 人啦
你只會係第日請人果時變得有着數少少

而且FYP個呀sir 差唔多年年都係果個
我可以同你講果位supervisor 比得果1-2個A(10幾20個人入面） 而且大部分人得B
我記得有個3.8嘅比佢陰左獲 直跌0.2

EMSD intern無9600啦 好似得4500（呢樣唔太清楚）
雖然robotcon無錢 但係唔會低過A-囉至少
睇你點嫁姐 你要錢定保grade 話曬都48credit
利申 grad ,FYP A

FYP A都拉到好多分

首先，你一定要keep到sem 1- sem 3個cgpa要有3.7
咁你就好大錢會入到東大或者ou nursing

如果你目標係中大 poly,你都可以試下 不過你dse中英 一定要有lv 3

呢科讀完乜都無，你拎唔到高既gpa就浪費兩年時間

Cgpa3.7都係ou

岩岩講左 等覆
希望佢比

今日搞sdd 熱撚死

上個sem搞左

[quote]今日搞sdd 熱撚死[/quot翻去先換啊

你讀ive咋 又唔係hkuspace hkcc 果d

所以你都係試下啦 因為入得i大

中英通常都無3

ou收分同hku 差唔多，nursing 既話

Hku難入好多

有無幻打讀緊運動教練
可唔可以講下呢科點

ME ibsp係做d咩？

Computer / civil engineering 邊個前途較好
誠心求教

同你差唔多，個人意志就嚟比堆野磨損曬

我早幾個月先做完EMSD INTERN
張約真係寫9600/1個月
扣埋SCHOOL DAY 1個月少唔過7千
4月個時好似番幾日收9日錢,除番開1百蚊個鐘,FYP又做完,個幾日番工係度YOUTUBE
洗唔洗比張約你睇?

個個唔同,睇你INTERN派到邊間
跟住睇你公司係做D咩
再定個題TOPIC出黎做
3千字

Computer Engineering 啦

利申:EMSD INTERN FYP A,我坐7樓既個時

番2個月=人地番3個月人工
遲過人地開工,早過人地收工
不過好CHUR就真既,我個時同公司個條友傾掂數話我走之前交哂全部野比佢
跟住4月唔洗番工日日係度9FING FING
講真,我都冇咩同學繼續留係INTERN間公司度做

基本上日日都係做FYP多過做公司野

唔該巴打，ME electives揀邊兩個好?

數學+AUTO
利申:2科都A哂

D卷黎黎去去都係咁出
做熟PP就得
不過AUTO都有D野要背
聽講THERMO都係易A

INTERN你可以報下HIT個個
佢完約有多5K,一日320,做足咁多個月
OVERALL多過EMSD
不過有GPA限制

有無人等緊覆卷阿都？

我cecs fd諗住下年讀依科 cma 65 冇乜點努力 真係怕應付唔到 我見個個fd cma都70
利申:dse中英2

順便問埋依科算唔算易讀?

hku有人3.1yr2都收到offer,ou都係咁上下

ive hd engine入返U gpa要4.0?

4.0邊個爆到

睇你咩aim咩u

有普通話既SEM真係預左拉低兩格

GPA 限制2.7-3.3, 不過HIT 好伏, 李+X 公司搞一輪我問HR 原來請得6條友..
同埋個HR 串柒柒, 又問你怕唔怕日曬雨淋, 怕唔怕畏高, 輪唔輪得夜
EMSD 雖然唔會請返你, 但最小起碼開心做兩個月開心袋AVG 每月7千5, 又多位, EE + ME 加埋請成~40條友
睇你係想INTERN 完返工定讀返書啦, 想讀完書就返工其實都可以試下做BS 公司既

你地D實習畢業之後有冇繼續做落去

聽左佢地講座話，你去做會參加兩個階段，第一階段係做ibsp，第二階段請你12個月 ! GPA限制2.7-3.49 !

做CLP INTERN 個D 升晒學, 有個同學INTERN 做COOLING 公司既繼續做返個間公司, 我讀DILWL, 都有唔小去左整錶, 我見好多IVE 本身都代POST 好多錶廠大公司RECRUITMENT, E.G. ROLEX, CITIZEN.

AS學系好似岀咗事 停派成績表
下載都俾人停埋

想問下se intern 有咩大公司有開？
啲呀蛇掉一堆出嚟比人apply都唔知邊間好

Intern

幾時開始
做

?

Sem 5

咁叫唔叫易攞高分既科? fd都feel到有心無力 好彩all pass hd feel到要retake咁

我唔係讀nursing但我覺得fd 有心無力唔代表 hd都係我fd個陣gpa極低但hd都過3有突

拖sir design a hvac掂晒啦

仲喊！？

掂鬼

如果有心學野 又唔介意無錢
青大EE同ME真係要入robocon
起碼真係可以落手落腳做野
ive呢方面資源又算多

有d同學就算入到mtr做intern都返工等放工
無咩實在野學到

AS同學集體炒車

一言驚醒夢中人 咁我就HD唯有再努力d

搞咩

拖sir 日日上嚟喊

on9伏科!唔好入!

仲可以點

唔理我

我理你

好想知拖sir gpa 幾多？

好想知拖sir gpa 幾多

唔知
除咗msg 咩都無再講
個電話打去無人聽

我問咗你野

1.27

有u讀就得大約幾多？
小弟乜都唔知 唔好意思

唔信

其實比左tips好難唔高分...d人通常都因為懶

講啦

有無可能呀 人地space hkcc收到hku offer都3.6up
除非佢dse 唔差

自爆

放成績果日已經dw左

講咗

好假的肥仔

真唔知定假唔知呀

總之唔高

BSE yr1既大家 揀咩科

唔到我簡

Sem5 killer

機構人sem4

幾時揀

B

咁你又唔洗比張約我睇
其實有邊個intern唔係hea

想問除左engine 易入返local
讀BA係咪食得屎？

真係唔係背書好定係計數好

個名咩字頭

robotic 2-3 人一group
yr2 sem1 做paperwork 整proposal
yr2 sem2 落手落腳撚出黎
有材料費唔記得有$1000 定$2000津貼
頭10名每group 平分$1000
champion 冇記錯有成皮野平分

做呢個可以直接取代左IA + IBSP

C

機構人有兩個wo,你講緊邊個先

機械戈，成日打錯

robocon
純粹有少少好奇參加比賽有幾耐比你準備

Robocon 係第二樣嘢嚟喎

rmit既報名既deadline係３０號既0時０分定7月１

我指ive 校內搞個個

拖sir又咁多時間喊

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

Free rider

I大仔咪比人插得仲勁

仲有三星期

又係你條煩膠

不過又關ive事

你咪鬼理佢啦 ，條友駁存在感。當佢透明得啦。

你愈理佢，佢就愈踩你，一陣搞到你冇埋自信。咁你就中左佢既圈套

奶西清

agger

點丫你？
唉，有時覺得係香港咁辛苦做啲自己唔鐘意做既野。為求揾食讀啲非興趣既科。迫我去接受自己唔鐘意既生活文化。但諗深一層，咁做人好辛苦。係香港冇權選擇啲簡簡單單自給自足既生活。被迫係一個不斷被大陸赤化既環境生存不斷被剝奪自由，被地產商不斷吸血，被迫同啲唔鐘意既人(大陸人)一齊生活，肉就人地食，屎就自己香港人食。
所以你地要諗清楚日後條路點行。
做人最重要係快樂！

港豬都無得揀
好驚present

有時做到唔想理份 design A

經蛇4108 EA

聽日先CA

星期二先教完個課，星期五就話考EA
sem3痴線

我下星期二先完 但星期三記考

On9

18號present 19考第一科

你地英文ca pre成點？
三分鐘講唔切 已經cut左好多

感覺如何？pass or fail?

唔知阿 3分鐘講得d咩 講得快又唔得
想惡

死

點都要3分鐘內完左個尾
你cut 少少好過唔完整
唔係就

份水無了